#Необходимо создать CRUD для сущности "квартира".


Условие
-------
      Свойства квартиры:
      Цена (float)
      Описание (html текст)
      Адрес (простой текст)
      Высота потолков (выпадающий список из значений 2,8; 2,7; 3,0)
      Площадь

**Примечания:**

- Необходимо использовать фреймворк Symfony. 
 
- Для верстки необходимо использовать css-фреймворк Bootstrap 4 версии.


Итог
----
      
      Использовался фреймворк Symfony 3.3. Первый опыт на данном фреймворке.

      БД:
      Дамп базы - symfony.sql. Имя базы в конфиге symfony.
      Прикладываю дамп таблицы с тестовыми данными.
